我社交係咪有障礙？

係外國讀u，黎緊最後一年，但識得幾個香港朋友，其餘大部分都係同科既外國人(我個科係乞食科，所以無咩香港人會簡)。

之前機緣巧合下識到幾個其他香港朋友但好快變hibyefd。
究竟我社交係咪開始出現問題？眼見香港d朋友升左本地u之後多左勁多朋友，如果唔係中學個陣係兄弟家陣應該又係變返hibyefd

啲人成日話識人好過識字，感覺開始仆街了

肥C

點算好

眼見香港d朋友升左本地u之後多左勁多朋友<-你又知人地嗰啲唔係hi bye friend? 人愈大，識交心朋友就愈難。識到交心朋友都好講緣份，所以唔好收埋自己去識多啲人，自然多啲機會可能識到交心朋友。

唉我都係 每日放學就直接翻屋企 住細town 星期六日都唔出街驚撞到人

係

酒肉朋友

我寧願摺lib，摺到連個看更都認得我

唉